利迷港鐵內慶祝歐聯佳績

利迷

閪鳩利

猁狗多on9

今年會唔會又鳩叫

似係撐猁撐到個人SHORT 撚左

Liverpool~ x3
利物浦奪得第一屆英超冠軍

標準答案：獌狗扮入猁數

以前嘅

On9= 假猁

腰斬啦 屌